<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Stiskněte \'Zpět\' ještě jednou pro ukončení</string>
    <string name="scv_got_it">ROZUMÍM</string>
    <string name="scv_first_run">Chcete si projít Stručný úvod do aplikace?
        \n
        \nPředvede Vám, jak můžete aplikaci využít v různých situacích a fázích zápasu.
        \n
        \nÚvod do aplikace můžete kdykoliv ukončit stiskem systémového tlačítka \'Zpět\'.
        \n
        \nNebo jej znovu spustit z menu _Nápověda/Stručný úvod_.</string>
    <string name="scv_toss">\nNa začátku zápasu se obvykle __losuje__.
        \n\nStiskněte zvýrazněné tlačítko a aplikace Vám pomůže vylosovat a označit podávajícího
    </string>
<!--
    \n\nOn handout, the app will initially display the side the new server started serving last time (with a question mark).
-->
    <string name="scv_big_buttons">Pro zaznamenání bodů jednotlivých hráčů stiskněte velké tlačítko s číslem.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nZadáte-li omylem bod špatnému hráči, opravíte to stisknutím tlačítka __Krok zpět__.
        \n
        \nDalší možností, jak se vrátit o krok zpět, je potáhnout prstem zprava doleva přes tlačítko bodů, které jste zmáčkli omylem.
    </string>
<!--
    \n
    \nIn case of _No let_ or _Stroke_, the awarded point is automatically reflected by the app. (No need to tap the big score button).
-->
<!--
    <string name="scv_score_details">This button will allow you to review all details of a match.
        \n
        \n- Complete score sheet including timings
        \n- Scoring sequence in a graph
        \n- No let/Yes let/Stroke totals
      </string>
-->
    <string name="scv_share_button">Toto tlačítko se objeví, jakmile zápas skončí. Umožňí Vám sdílet výsledek.
        \n\nMůžete nastavit
        \n
        \n- Sdílet odkaz na všechny detaily zápasu
        \n- Sdílet stručné shrnutí
        \n- Odeslat výsledek na web
        \n- Odeslat zápis emailem
      </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Chcete-li schovat tlačítkovou lištu, stačí podržet chvíli prst na skóre v předchozích setech (mini zápis). Opakovaným podržením se lišta zase objeví.
        \n\nPoznámka: i když je lišta schovaná, funkce \'Krok zpět\' pomocí přetažení prstem stále funguje!
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Pár rad \'Dobré vědět\':
        \n
        \n- Skóre můžete snadno zobrazit na velké televizi pomocí Chrome Cast.
        \n- Pro hráče můžete zadat zemi. U hráčů se pak objeví vlaječka zadané země.
        \n- Můžete použít tlačítka hlasitosti telefonu pro zadávání bodů (musí být zapnuto v Nastavení).
        \n- Můžete přenést zápas z jednoho Android zařízení na druhé pomocí NFC.
          </string>
</resources>
