<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Stiskněte \'Zpět\' ještě jednou pro ukončení</string>
    <string name="scv_got_it">ROZUMÍM</string>
    <string name="scv_first_run">Chcete si projít Stručný úvod do aplikace?
        \n
        \nPředvede Vám, jak můžete aplikaci využít v různých situacích a fázích zápasu.
        \n
        \nÚvod do aplikace můžete kdykoliv ukončit stiskem systémového tlačítka \'Zpět\'.
        \n
        \nNebo jej znovu spustit z menu _Nápověda/Stručný úvod_.</string>
    <string name="scv_toss">\nNa začátku zápasu se obvykle __losuje__.
        \n\nStiskněte zvýrazněné tlačítko a aplikace Vám pomůže vylosovat a označit podávajícího
    </string>
    <string name="scv_side_buttons_Squash">Tlačítko strany podání ukazuje
        \n
        \n- kdo má podávat
        \n- z které strany (L/P)
        \n- zda se jedná o ztrátu (?)
        \n\nStrana i hráč se mění automaticky s každým zadaným bodem.
        \n\nStranu i hráče můžete stisknutím tlačítka změnit.
    </string>
<!--
    \n\nOn handout, the app will initially display the side the new server started serving last time (with a question mark).
-->
    <string name="scv_big_buttons">Pro zaznamenání bodů jednotlivých hráčů stiskněte velké tlačítko s číslem.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nZadáte-li omylem bod špatnému hráči, opravíte to stisknutím tlačítka __Krok zpět__.
        \n
        \nDalší možností, jak se vrátit o krok zpět, je potáhnout prstem zprava doleva přes tlačítko bodů, které jste zmáčkli omylem.
    </string>
    <string name="scv_player_buttons_appeall_Squash">Rozhodnutí __Stroke/Yes Let/No let__ provedete stiskem tlačítka se jménem hráče, který žádal o Let.
        \nObjeví se nabídka, ze které vyberete rozhodnutí.
    </string>
<!--
    \n
    \nIn case of _No let_ or _Stroke_, the awarded point is automatically reflected by the app. (No need to tap the big score button).
-->
    <string name="scv_player_buttons_misconduct_Squash">Můžete také udělovat varování a tresty (stroke, set, zápas).
        \n
        \nPodržte chvíli tlačítko se jménem hráče a objeví se nabídka Provinění.</string>
    <string name="scv_old_fashioned_scoring_Squash">Na obrzovce se podle potřeby zobrazuje i klasický zápis.
        \n\nTo se dá změnit v \'Nastavení\'.</string>
<!--
    <string name="scv_home_button">At any time you can also start a new match by tapping the home button.</string>
-->
    <string name="scv_announcement_button_Squash">Toto tlačítko se zobrazí v případě, že rozhodčí má provést oznámení:
        \n
        \n - Začátek/konec zápasu
        \n - Konec setu
        \n - Začátek zkrácené hry
        \n\nStiskněte tlačítko pro zobrazení oznámení.</string>
    <string name="scv_shirt_color_Squash">Budete-li rozhodovat utkání hráčů, které neznáte a máte problém si je zapamatovat, můžete si je barevně označit.
    \n\nPodržte dlouze tlačítko strany podání a vyberte si bravu, kterou chcete hráči přiřadit.</string>
    <string name="scv_game_scores_Squash">Výsledky předchozích setů jsou zobrazeny zde.
        \n\nKlepněte na ně pro zobrazení podrobností.</string>
    <string name="scv_timer_button_Squash">Toto tlačítko spouští časomíru.
        \n\nTlačítko se objeví jen v situacích, které to vyžadují
        \n
        \n- Zahřívání
        \n- Před začátkem prvního setu
        \n- Mezi sety
      </string>
<!--
    <string name="scv_score_details">This button will allow you to review all details of a match.
        \n
        \n- Complete score sheet including timings
        \n- Scoring sequence in a graph
        \n- No let/Yes let/Stroke totals
      </string>
-->
    <string name="scv_share_button">Toto tlačítko se objeví, jakmile zápas skončí. Umožňí Vám sdílet výsledek.
        \n\nMůžete nastavit
        \n
        \n- Sdílet odkaz na všechny detaily zápasu
        \n- Sdílet stručné shrnutí
        \n- Odeslat výsledek na web
        \n- Odeslat zápis emailem
      </string>
    <string name="scv_overflow_submenu_Squash">V menu naleznete další možnosti. Můžete například:
        \n
        \n- Přizpůsobit si vzhled a chování aplikace v \'Nastavení\'
        \n- Zobrazit podrobnosti zápasů, které jste rozhodovali dříve
        \n- Spustit časomíru pro zranění
        \n- Exportovat/importovat všechny Vámi rozhodované zápasy do/z ZIP souboru
        \n- Nahlédnout do návodu aplikace
        \n- Otevřít oficiální pravidla squashe (web)
        \n- Zapnout možnost zaznamenávat statistiky FH/BH vítězný míček/chyba (např. pro trenéry sledující zápasy svých svěřenců)
          </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Chcete-li schovat tlačítkovou lištu, stačí podržet chvíli prst na skóre v předchozích setech (mini zápis). Opakovaným podržením se lišta zase objeví.
        \n\nPoznámka: i když je lišta schovaná, funkce \'Krok zpět\' pomocí přetažení prstem stále funguje!
          </string>
    <string name="scv_few_more_gui_hints_Squash">Pár dalších tipů:
        \n
        \n__Tlačítka hráčů__
        \n
        \n- Dotkněte se dvěma prsty k zaznamenání prasklého míčku/výpletu/rakety
        \n- Potáhněte prstem tam a zpět pro zobrazení a úpravy podrobností soutěže, jmen klubů, hráčů, atd
        \n
        \n__Tlačítka bodů__
        \n
        \n- Dotkněte se obou tlačítek současně a můžete zadat počáteční skóre (např. pokud rozhodujete zápas, který již běží)
        \n- Podržte dlouze obě tlačítka současně pro zobrazení formátu aktuálního zápasu
        \n- Přejeďte prstem diagonálně tam a zpět pro možnost vynulování skóre (např. po předvedení možností aplikace někomu dalšímu)
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Pár rad \'Dobré vědět\':
        \n
        \n- Skóre můžete snadno zobrazit na velké televizi pomocí Chrome Cast.
        \n- Pro hráče můžete zadat zemi. U hráčů se pak objeví vlaječka zadané země.
        \n- Můžete použít tlačítka hlasitosti telefonu pro zadávání bodů (musí být zapnuto v Nastavení).
        \n- Můžete přenést zápas z jednoho Android zařízení na druhé pomocí NFC.
          </string>
    <string name="scv_new_match_button_Squash">__Toť vše. Dobře si zahrejte i zarozhodujte.__
        \n\nStiskněte toto tlačítko pro spuštění nového zápasu.</string>
</resources>
