<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
  <string name="press_back_again_to_exit_intro">Zum Beenden einmal drücken</string>
  <string name="scv_got_it">HABE ES</string>
  <string name="scv_first_run">Möchtest du eine kurze Einführung, um die wichtigsten Funktionen der App kennenzulernen? 
 
 
 
 Sie zeigt dir, wie du die App in verschiedenen Situationen während mehrerer Phasen eines Spiels verwenden kannst. 
 
 
 
 Du kannst die Einführung jederzeit abbrechen, indem du auf deinem Gerät die Taste _Zurück_ drückst. 
 
 
 
 Oder starte sie erneut über das Menü _Hilfe/Kurzeinführung_.</string>
  <string name="scv_toss">
 Zu Beginn eines Spiels wird normalerweise ein __Wurf__ durchgeführt. 
 
 
 Drücken Sie diese Taste, um: 
 
 
 
 – das Ergebnis des Wurfs einfach einzugeben 
 
 – die App den Wurf für Sie durchführen zu lassen 
    </string>
  <string name="scv_big_buttons">Drücken Sie die großen Tasten, um die von jedem Spieler erzielten Punkte zu verfolgen.</string>
  <string name="scv_undo_last">
 
 
 
 Wenn Sie versehentlich einen Punkt für den falschen Spieler eingegeben haben, können Sie dies durch Drücken der Schaltfläche __Rückgängig__ korrigieren. 
 
 
 
 Sie können den letzten Punktestand auch rückgängig machen, indem Sie mit dem Finger über die Punkteschaltfläche streichen, die Sie versehentlich erhöht haben. 
    </string>
  <string name="scv_share_button">Diese Schaltfläche wird angezeigt, sobald ein Spiel beendet ist. Sie ermöglicht Ihnen, das Ergebnis zu teilen. 
 
 
 Sie können sie folgendermaßen konfigurieren: 
 
 
 
 - Einen Link mit allen Spieldetails teilen 
 
 - Eine kurze Zusammenfassung teilen 
 
 - Das Ergebnis auf einer Website veröffentlichen 
 
 - Einen Spielbericht per E-Mail versenden 
      </string>
  <string name="scv_toggle_action_bar">Wenn Sie die Aktionsleiste ausblenden möchten (z. B. um den Bildschirm optimal zu nutzen oder aus ästhetischen Gründen), 
 können Sie das ganz einfach tun: Klicken Sie einfach lange auf die Spielstände. Ein weiterer langer Klick macht sie wieder sichtbar. 
 
 
 
 Beachten Sie: Wenn Sie die Aktionsleiste ausblenden, ist die Funktion „Rückgängig durch Wischen“ weiterhin verfügbar! 
          </string>
  <string name="scv_few_more_good_to_knows">Noch ein paar gute Tipps: 
 
 
 
 – Sie können pro Spieler ein Land angeben. Die Flaggen der ausgewählten Länder werden angezeigt. 
 
 – Im Hochformat können Sie die Lautstärketasten als „Punkte“-Tasten verwenden. 
 
 – Mit Chrome Cast können Sie den Punktestand ganz einfach auf einem großen Fernsehbildschirm anzeigen. 
          </string>
</resources>
