<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Druk nogmaals op \'Back\' om te intro te verlaten</string>
    <string name="scv_got_it">Begrepen</string>
    <string name="scv_first_run">Wil je een korte intro om de belangrijkste functionaliteit van de app te leren?
        \n
        \nHet toont je hoe je de app in verschillende situaties tijdens de verschillende stadia van een squash wedstrijd kan gebruiken.
        \n
        \nJe kan de intro altijd afbreken door de _Back_ knop van je apparaat in te drukken.
        \n
        \nEn het eventueel later nog eens bekijken door menu optie _Help/Quick intro_ te kiezen.</string>
    <string name="scv_toss">\nAan het begin van een wedstrijd wordt gewoonlijk een __toss__ gedaan.
        \n\nDruk op deze knop om:
        \n
        \n- het resultaat van de toss in te geven
        \n- de app te laten tossen
    </string>
    <string name="scv_side_buttons_Squash">De __opslag kant knoppen__ geven aan
        \n
        \n- wie er moet serveren
        \n- van welke kant (L/R)
        \n- of het een hand-out is (?)
        \n
        \nDe wisseling van kant of speler doet de app automatisch bij het ingeven van een punt.
        \n
        \nIndien nodig kan je van speler/kant wisselen door kort op de knop te drukken.
    </string>
    <string name="scv_big_buttons">Druk op de grote knoppen voor het bijhouden van gescoorde punten.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nAls je per ongeluk een punt toekent aan de verkeerde speler, kan je dit corrigeren m.b.v. de __Herstel__ knop.
        \n
        \nEen andere mogelijk om de score te herstellen is door te swipen over de score knop welke je per ongeluk had verhoogd.
    </string>
    <string name="scv_player_buttons_appeal_Squash">Het bijhouden van __Stroke/Yes Let/No let__ beslissingen kan door kort op de naam van een speler te drukken.
        \nIn de dialoog die verschijnt kan je je beslissing ingeven.
    </string>
<!--
    \n
    \nIn case of _No let_ or _Stroke_, the awarded point is automatically reflected by the app. (No need to tap the big score button).
-->
    <string name="scv_player_buttons_misconduct_Squash">Eveneens kan je __Conduct Warning/Stroke__ beslissingen bijhouden.
        \n
        \nHoud hiervoor een spelers knop wat langer ingedrukt.</string>
    <string name="scv_old_fashioned_scoring_Squash">Een \'ouderwets\' score blad is zichtbaar in het midden van het scherm.
        \n\nDeze kan eventueel worden uitgezet via \'Instellingen\'.</string>
<!--
    <string name="scv_home_button">At any time you can also start a new match by tapping the home button.</string>
-->
    <string name="scv_announcement_button_Squash">Deze knop verschijnt als een __officiele aankondiging__ van toepassing is:
        \n
        \n - Begin van een game/wedstrijd
        \n - Einde van een game/wedstrijd
        \n - Eerste tiebreak
        \n
        \nDruk er op om de aankondiging te zien.</string>
    <string name="scv_shirt_color_Squash">Als je 2 spelers moet reffen die je (nog) niet bij naam kent,
        kan je per speler __een kleur ingeven__.
        \n\nHoud hiervoor de __opslag kant knop__ even ingedrukt.</string>
    <string name="scv_game_scores_Squash">Het aantal gewonnen games is hier te zien.
        \n
        \nDruk er op om de eindstand van __vorige games__ te zien.</string>
    <string name="scv_timer_button_Squash">Deze knop laat het je toe een __timer__ te starten.
        \n\nHij verschijnt alleen als een timer toepasselijk is:
        \n
        \n- Opwarming
        \n- Voor het begin van de eerste game
        \n- Tussen twee games
    </string>
    <string name="scv_share_button">Deze knop verschijnt aan het einde van een wedstrijd. Hiermee kan je de uitslag delen.
        \n\nVia \'Instellingen\' kan de knop verschilldende functies geven
        \n
        \n- Deel een link met alle wedstrijd details
        \n- Deel een korte samenvatting van de match
        \n- Post de uitslag naar een website
        \n- Email het score blad
      </string>
    <string name="scv_overflow_submenu_Squash">Andere opties zijn beschikbaar via het menu. Je kan er bijvoorbeeld:
        \n
        \n- Aanpassen van de \'Look and feel\' en van het gedrag van de app via \'Instellingen\'
        \n- Resultaten van eerdere, met de app ingegeven, wedstrijden bekijken
        \n- Starten van een \'Blessure timer\'
        \n- Exporteren/importeren van alle opgeslagen wedstrijden naar een zip file
        \n- Raadplegen van een uitgebreide help pagina
        \n- Raadplegen van de officiele squash regels
        \n- Activeren van noteren van \'Statistieken\' zoals FH/BH Winner/Error (e.g. voor coaches/trainers die hun pupillen observeren tijdens een wedstrijd)
          </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Als je de __action bar__ wilt verbergen (e.g. om het scherm optimaal te gebruiken, of vanwege esthetische redenen)
        kan je dit doen door wat langer op de __games scores__ te drukken. Nogmaals lang drukken zal de actie bar weer doen verschijnen.
        \n
        \nAls de actiebar is verborgen heb je geen \'Herstel\' knop maar kan je nog altijd herstellen door te \'Swipen\'!
          </string>
    <string name="scv_few_more_gui_hints_Squash">Nog een paar hints:
        \n
        \n__Speler knoppen__
        \n
        \n- Raak met 2 vingers aan om de gebeurtenis van een gebroken bal/bespanning/racket te noteren
        \n- Veeg heen-en-weer over een speler naam om wedstrijd details (speler namen, evenement, referee) te bekijken/wijzigen.
        \n- Veeg naar links over de naam van de serveerder om de opslag kant van rechts naar links te wijzigen. Idem dito voor de veeg naar rechts.
        \n
        \n__Score knoppen__
        \n
        \n- Raak ze tegelijk aan om een begin score in te geven (reffen van een wedstrijd die al was begonnen)
        \n- Raak ze allebei wat langer aan om het gekozen \'wedstrijd formaat\' te verifieren
        \n- Veeg diagonaal heen een weer om de score te herstarten (e.g. na het demo-en van de app aan clubgenoten)
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Nog enkele \'Wist u dat\'-jes:
        \n
        \n- Je kan de score van deze app gemakkelijk op een groot scherm tonen door middel van Chrome Cast.
        \n- Je kan ook de volume knop instellen om de ingave van punten mee te doen. (Moet ge-activeerd worden via \'Instellingen\').
        \n- Je kan een wedstrijd van device naar device overzetten door middel van NFC/Android beam.
          </string>
    <string name="scv_new_match_button_Squash">__Dat was het. Happy squashing, happy reffing.__
        \n\nStart een nieuwe wedstrijd door op deze knop te klikken.</string>
</resources>
