<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Druk nogmaals op \'Back\' om te intro te verlaten</string>
    <string name="scv_got_it">Begrepen</string>
    <string name="scv_first_run">Wil je een korte intro om de belangrijkste functionaliteit van de app te leren?
        \n
        \nHet toont je hoe je de app in verschillende situaties tijdens de verschillende stadia van een squash wedstrijd kan gebruiken.
        \n
        \nJe kan de intro altijd afbreken door de _Back_ knop van je apparaat in te drukken.
        \n
        \nEn het eventueel later nog eens bekijken door menu optie _Help/Quick intro_ te kiezen.</string>
    <string name="scv_toss">\nAan het begin van een wedstrijd wordt gewoonlijk een __toss__ gedaan.
        \n\nDruk op deze knop om:
        \n
        \n- het resultaat van de toss in te geven
        \n- de app te laten tossen
    </string>
    <string name="scv_big_buttons">Druk op de grote knoppen voor het bijhouden van gescoorde punten.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nAls je per ongeluk een punt toekent aan de verkeerde speler, kan je dit corrigeren m.b.v. de __Herstel__ knop.
        \n
        \nEen andere mogelijk om de score te herstellen is door te swipen over de score knop welke je per ongeluk had verhoogd.
    </string>
    <string name="scv_share_button">Deze knop verschijnt aan het einde van een wedstrijd. Hiermee kan je de uitslag delen.
        \n\nVia \'Instellingen\' kan de knop verschilldende functies geven
        \n
        \n- Deel een link met alle wedstrijd details
        \n- Deel een korte samenvatting van de match
        \n- Post de uitslag naar een website
        \n- Email het score blad
      </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Als je de __action bar__ wilt verbergen (e.g. om het scherm optimaal te gebruiken, of vanwege esthetische redenen)
        kan je dit doen door wat langer op de __games scores__ te drukken. Nogmaals lang drukken zal de actie bar weer doen verschijnen.
        \n
        \nAls de actiebar is verborgen heb je geen \'Herstel\' knop maar kan je nog altijd herstellen door te \'Swipen\'!
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Nog enkele \'Wist u dat\'-jes:
        \n
        \n- Je kan de score van deze app gemakkelijk op een groot scherm tonen door middel van Chrome Cast.
        \n- Je kan ook de volume knop instellen om de ingave van punten mee te doen. (Moet ge-activeerd worden via \'Instellingen\').
        \n- Je kan een wedstrijd van device naar device overzetten door middel van NFC/Android beam.
          </string>
</resources>
