<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lbl_marker">Marker</string>

    <string name="no_let_abbreviation">NL</string>
    <string name="yes_let_abbreviation">YL</string>
    <string name="stroke_abbreviation">ST</string>
    <string name="conduct_warning_abbreviation">CW</string>
    <string name="conduct_stroke_abbreviation">CS</string>
    <string name="conduct_game_abbreviation">CG</string>
    <string name="conduct_match_abbreviation">CM</string>

    <string name="broken_string_abbreviation">KS</string>
    <string name="broken_ball_abbreviation">KB</string>
    <string name="broken_racket_abbreviation">KR</string>

    <string name="sb_injury_type">Oorzaak van Blessure</string>

    <string name="sb_tiebreak_receiver_chooses_one_additional_or_not">%1$s Gelijk - Ontvanger %2$s kiest om tot %3$s of tot %4$s te spelen</string>
    <string name="sb_tiebreak_receiver_chooses_winning_score">%1$s Gelijk - Ontvanger %2$s kiest winnende score</string>

    <string name="sb_official_rules__Squash">Officiele squash regels</string>
    <string name="sb_possible_conducts">Mogelijke \'Conducts\'</string>
    <string name="sb_self_inflicted_injury">Zelf-veroorzaakte blessure</string>
    <string name="sb_opponent_inflicted_injury">Blessure door tegenstander</string>
    <string name="sb_contributed_injury">Blessure met gedeelde schuld</string>

    <string name="conducts_guidelines_default"><![CDATA[
\n- Misbruik van materiaal (racket, bal of ander materiaal):
\nKleine overtreding (e.g. gooien van racket op de vloer na verlies van een game, hard slaan van de bal nadat de rally is beëindigd): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. opzettelijk breken van het racket; tegen de muur gooien van het racket; buiten de baan slaan van de bal of buiten baan gooien van het racket): Conduct Stroke
\n
\n- Hoorbare of zichtbare obsceniteit:
\nKleine overtreding (e.g. krachtterm mompelen; lasteren): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. hoorbare obsceniteit): Conduct Stroke
\n
\n- Tijd-rekken:
\nKleine overtreding (e.g. een paar seconden te laat op de baan; te lang tijd nemen alvorens op te slaan): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. veel te laat terug op de baan; te lange discussie met de Scheidsrechter): Conduct Stroke
\n
\n- Menings verschil:
\nKleine overtreding (e.g. in vraag stellen van een besluit): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. lange discussie of herhaaldelijk in vraag stellen of oneens zijn met beslissingen van de scheids): Conduct Stroke
\n
\n- Misbruik van scheidsrechter:
\nKleine overtreding (e.g. niet flatterend commentaar over de scheids of zijn beslissingen): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. pejoratieve opmerkingen over scheidsrechter of beslissingen): Conduct Stroke
\nZware overtreding (e.g. slaan van een bal naar de scheids of toeschouwers; gooien van een racket naar de scheids of toeschouwers): Conduct Game of Match (afhankelijk van de ernst van de overtreding en het veroorzaakte gevaar)
\n
\n- Overmatige lichamelijke contact:
\nKleine overtreding (e.g. tegen te tegenstander op botsen): Conduct warning
\nGrote overtreding (e.g. pijnigen van de tegenstander): Conduct Stroke
\nSevere offence (e.g. opzettelijk blesseren van de tegenstander; gevaarlijk spel dat blessure bij de tegenstander veroorzaakt): Conduct Game of Match (afhankelijk van de ernst van de overtreding en de ernst van de veroorzaakte blessure)
\n
\n- Onsportief gedrag:
\nKleine overtreding (e.g. negatieve opmerkingen maken richting de tegenstander): Conduct Warning
\nGrote overtreding (e.g. herhaalde negatieve of pejoratieve opmerkingen aan de tegenstander; elke poging tot intimidatie van de tegenstander): Conduct Stroke
\nSevere offence (e.g. extreem gedrag dat het spel in diskrediet brengt): Conduct Game of Match (afhankelijk van de ernst van de overtreding)
\n
\n- Coaching:
\nEerste keer: Conduct Warning
\nTweede keer: Conduct Stroke en overtredende persoon moet vertrekken
\n
\n- Herhaaldelijk en zeer ernstige conduct:
\nWanneer, in de ogen van de scheidsrechter, een speler zich schuldig maakt aan herhaaldelijk onacceptable gedrag op de baan ondanks opgelegde straffen zoals hierboven beschreven,
mag de scheidsrechter voor de volgende overtreding dezelfde of een zwaardere straf op leggen.
Echter als een \'Conduct Warning\' is gegeven voor de eerste en de tweede overtreding moet voor de derde overtreding van dezelfde aard een \'Conduct Stroke\' worden opgelegd.
(Voorbeeld: Als een speler al een Conduct Warning heeft ontvangen voor Dissent, mag bij de volgende overtreding van deze aard, of een Conduct Warning of een Conduct Stroke worden gegeven.
Echter bij de derde overtreding is bestraffing met een Conduct Stroke verplicht.)
\n
    ]]></string>
</resources>
