<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="scv_side_buttons__Squash">I __tasti del lato di servizio__ indicano
        \n
        \n- chi è al servizio
        \n- da quale lato (S/D)
        \n- se si tratta d\'un cambio (?)
        \n\nIl lato o il giocatore cambiano in automatico dopo l\'immissione d\'ogni punto.
        \n\nSe necessario, puoi alternare lato/giocatore premendo il tasto.
    </string>
    <string name="scv_player_buttons_appeal__Squash">Tieni traccia delle decisioni __Stroke/Sì Let/No let__ premendo il nome del giocatore che sta chiedendo un let.
        \nImmetti la tua decisione nella schermata di dialogo che compare.
    </string>
    <string name="scv_player_buttons_misconduct__Squash">Puoi inoltre tenere traccia delle decisioni di condotta quali __Richiamo/Punto e Gioco di penalità__.
        \n
        \nPremi a lungo sul tasto del nome giocatore per aprire il dialogo di _Cattiva Condotta_.</string>
    <string name="scv_old_fashioned_scoring__Squash">Uno \'tradizionale\' foglio di segnalazione del punteggio è visibile sullo schermo per tua comodità.
        \n\nQuesto elemento può essere spento attraverso \'Impostazioni\'.</string>
    <string name="scv_announcement_button__Squash">Questo tasto comparirà quando un __annuncio ufficiale__ è in ordine:
        \n
        \n - Inizio del gioco/incontro
        \n - Fine del gioco/incontro
        \n - Primo spareggio
        \n\nPremilo per vedere l\'annuncio.</string>
    <string name="scv_shirt_color__Squash">Se stai per arbitrare due giocatori che non avevi mai incontrato in precedenza e hai difficoltà a ricordare i loro nomi,
        puoi __assegnare un colore__ a ciascuno dei due.
        \n\nPremi a lungo il tasto del lato di servizio per segliere un colore.</string>
    <string name="scv_game_scores__Squash">Il numero dei giochi già vinti da ciascuno dei giocatori è visibile qui.
        \n
        \nTocca per vedere il punteggio esatto dei giochi precedenti.</string>
    <string name="scv_timer_button__Squash">Questo tasto ti permetterà di avviare un __cronometro__.
        \n\nComparirà solamente quando opportuno
        \n
        \n- Riscaldamento
        \n- Prima dell\'inizio del primo gioco
        \n- Tra un gioco e l\'altro
        \n
        \nSe ti occorre la necessità di avviare un cronometro d\'infortunio durante l\'incontro, puoi farlo dal menu.
      </string>
    <string name="scv_overflow_submenu__Squash">Ulteriori opzioni sono disponibili dal menu.
		\nPuoi per esempio:
        \n
        \n- Personalizzare l\'aspetto ed il comportamento dell\'app tramite \'Impostazioni\'.
        \n- Visualizzare i dettagli degi incontri arbitrati in precedenza.
        \n- Avviare un cronometro per infortunio.
        \n- Esportare/importare tutti gli incontri da te arbitrati a/da un file zip.
        \n- Consultare una pagina d\'aiuto elaborata per questa app.
        \n- Consultare il regolamento ufficiale dello squash.
        \n- Abilitare delle impostazioni per la facile registrazione delle statistiche di Diritto/Rovescio e Vincente/Sbagliato (es. per allenatori/addestratori mentre osservano l\'incontro del loro allievo)
          </string>
    <string name="scv_few_more_gui_hints__Squash">Alcuni altri suggerimenti riguardo l\'interfaccia grafica:
        \n
        \n__Tasti del giocatore__
        \n
        \n- Tocca con due dita per registrare l\'evento di rottura della palla/corde/racchetta.
        \n- Scorri avanti e indietro su uno dei tasti per modificare (o aggiungere) dettagli dell\'incontro.
        \n- Scorri a sinistra o a destra sul nome del giocatore che è al servizio per cambiare il lato di servizio a quello desiderato.
        \n
        \n__Tasti del punteggio__
        \n
        \n- Premi su entrambi i tasti contemporaneamente per inserire un punteggio iniziale (arbitrando un incontro già cominciato).
        \n- Premi a lungo su entrambi i tasti per verificare il formato dell\'incontro in corso.
        \n- Scorri in diagonale avanti e indietro su uno dei tasti del punteggio per riavviarlo (es. dopo aver dimostrato il funzionamento dell\'app ad un membro del tuo club).
          </string>
    <string name="scv_new_match_button__Squash">__Tutto qui.
		\nBuon Squash e buon arbitraggio...__
		\n
        \n\nInizia un nuovo incontro premendo questo tasto.</string>
</resources>
