<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Premere nuovamente \'Indietro\' per uscire dall'Intro</string>
    <string name="scv_got_it">HO CAPITO</string>
    <string name="scv_first_run">Vuoi un Intro veloce per imparare le principali caratteristiche dell\'app?
        \n
        \nTi farà vedere come puoi utilizzare l\'app in diverse situazioni durante varie fasi d\'un incontro.
        \n
        \nPuoi interrompere l\'Intro in qualsiasi momento premendo il tasto _indietro_ del tuo dispositivo.
        \n
        \nO riavviarlo dal menu _Aiuto/Intro_veloce_.</string>
    <string name="scv_toss">\nAll\'inizio d\'un incontro un __sorteggio__ viene solitamente effettuato.
        \n\nPremi questo tasto per:
        \n
        \n- inserire facilmente l\'esito del sorteggio
        \n- lasciare all\'app di eseguire il sorteggio per te
    </string>
    <string name="scv_side_buttons_Squash">I __tasti del lato di servizio__ indicano
        \n
        \n- chi è al servizio
        \n- da quale lato (S/D)
        \n- se si tratta d\'un cambio (?)
        \n\nIl lato o il giocatore cambiano in automatico dopo l\'immissione d\'ogni punto.
        \n\nSe necessario, puoi alternare lato/giocatore premendo il tasto.
    </string>
<!--
    \n\nOn handout, the app will initially display the side the new server started serving last time (with a question mark).
-->
    <string name="scv_big_buttons">Premi i tasti grandi per tenere traccia dei punti segnati da ognuno dei giocatori.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nSe hai assegnato accidentalmente un punto al giocatore sbagliato puoi correggere il punteggio premendo il tasto __Annulla__.
        \n
        \nUn altro modo per annullare l\'ultimo punteggio assegnato è di scorrere (swipe) il dito sul tasto del punteggio accidentalmente incrementato.
    </string>
    <string name="scv_player_buttons_appeal_Squash">Tieni traccia delle decisioni __Stroke/Sì Let/No let__ premendo il nome del giocatore che sta chiedendo un let.
        \nImmetti la tua decisione nella schermata di dialogo che compare.
    </string>
<!--
    \n
    \nIn case of _No let_ or _Stroke_, the awarded point is automatically reflected by the app. (No need to tap the big score button).
-->
    <string name="scv_player_buttons_misconduct_Squash">Puoi inoltre tenere traccia delle decisioni di condotta quali __Richiamo/Punto e Gioco di penalità__.
        \n
        \nPremi a lungo sul tasto del nome giocatore per aprire il dialogo di _Cattiva Condotta_.</string>
    <string name="scv_old_fashioned_scoring_Squash">Uno \'tradizionale\' foglio di segnalazione del punteggio è visibile sullo schermo per tua comodità.
        \n\nQuesto elemento può essere spento attraverso \'Impostazioni\'.</string>
<!--
    <string name="scv_home_button">At any time you can also start a new match by tapping the home button.</string>
-->
    <string name="scv_announcement_button_Squash">Questo tasto comparirà quando un __annuncio ufficiale__ è in ordine:
        \n
        \n - Inizio del gioco/incontro
        \n - Fine del gioco/incontro
        \n - Primo spareggio
        \n\nPremilo per vedere l\'annuncio.</string>
    <string name="scv_shirt_color_Squash">Se stai per arbitrare due giocatori che non avevi mai incontrato in precedenza e hai difficoltà a ricordare i loro nomi,
        puoi __assegnare un colore__ a ciascuno dei due.
        \n\nPremi a lungo il tasto del lato di servizio per segliere un colore.</string>
    <string name="scv_game_scores_Squash">Il numero dei giochi già vinti da ciascuno dei giocatori è visibile qui.
        \n
        \nTocca per vedere il punteggio esatto dei giochi precedenti.</string>
    <string name="scv_timer_button_Squash">Questo tasto ti permetterà di avviare un __cronometro__.
        \n\nComparirà solamente quando opportuno
        \n
        \n- Riscaldamento
        \n- Prima dell\'inizio del primo gioco
        \n- Tra un gioco e l\'altro
        \n
        \nSe ti occorre la necessità di avviare un cronometro d\'infortunio durante l\'incontro, puoi farlo dal menu.
      </string>
<!--
    <string name="scv_score_details">This button will allow you to review all details of a match.
        \n
        \n- Complete score sheet including timings
        \n- Scoring sequence in a graph
        \n- No let/Yes let/Stroke totals
      </string>
-->
    <string name="scv_share_button">Questo tasto compare una volta che l\'incontro è terminato. Ti permette di condividere il risultato.
        \n\nPuoi configurarlo a
        \n
        \n- Condividere un collegamento (link) con tutti i dettagli dell\'inconto
        \n- Condividere un breve riassunto
        \n- Pubblicare il risultato su un sito web
        \n- Inviare il foglio di punteggio (score sheet) via email
      </string>
    <string name="scv_overflow_submenu_Squash">Ulteriori opzioni sono disponibili dal menu.
		\nPuoi per esempio:
        \n
        \n- Personalizzare l\'aspetto ed il comportamento dell\'app tramite \'Impostazioni\'.
        \n- Visualizzare i dettagli degi incontri arbitrati in precedenza.
        \n- Avviare un cronometro per infortunio.
        \n- Esportare/importare tutti gli incontri da te arbitrati a/da un file zip.
        \n- Consultare una pagina d\'aiuto elaborata per questa app.
        \n- Consultare il regolamento ufficiale dello squash.
        \n- Abilitare delle impostazioni per la facile registrazione delle statistiche di Diritto/Rovescio e Vincente/Sbagliato (es. per allenatori/addestratori mentre osservano l\'incontro del loro allievo)
          </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Se vuoi __nascondere la barra d\'azione__ (es. per massimizzare l\'utilizzo dello schermo, o per ragioni estetiche)
        lo puoi fare facilmente: Semplicemente premi a lungo sul __punteggio dei giochi__. Un successivo lungo click lo renderà nuovamente visibile.
        \n
        \nNota che nascondendo la barra d\'azione, la modalità \'Annulla Scorrendo\' rimane disponibile!
          </string>
    <string name="scv_few_more_gui_hints_Squash">Alcuni altri suggerimenti riguardo l\'interfaccia grafica:
        \n
        \n__Tasti del giocatore__
        \n
        \n- Tocca con due dita per registrare l\'evento di rottura della palla/corde/racchetta.
        \n- Scorri avanti e indietro su uno dei tasti per modificare (o aggiungere) dettagli dell\'incontro.
        \n- Scorri a sinistra o a destra sul nome del giocatore che è al servizio per cambiare il lato di servizio a quello desiderato.
        \n
        \n__Tasti del punteggio__
        \n
        \n- Premi su entrambi i tasti contemporaneamente per inserire un punteggio iniziale (arbitrando un incontro già cominciato).
        \n- Premi a lungo su entrambi i tasti per verificare il formato dell\'incontro in corso.
        \n- Scorri in diagonale avanti e indietro su uno dei tasti del punteggio per riavviarlo (es. dopo aver dimostrato il funzionamento dell\'app ad un membro del tuo club).
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Alcuni altri \'Buono a sapersi\':
        \n
        \n- Puoi facilmente proiettare il punteggio su un grande schermo TV usando Chrome Cast.
        \n- Puoi specificare la nazione per ogni giocatore. Saranno esposte le bandiere delle nazioni scelte.
        \n- Puoi usare i tasti di volume del tuo dipositivo da tasti di \'punteggio\' (questa opzione deve essere attivata dalle impostazioni).
        \n- Puoi trasferire un incontro da un dispositivo android ad un altro usando NFC.
          </string>
    <string name="scv_new_match_button_Squash">__Tutto qui.
		\nBuon Squash e buon arbitraggio...__
		\n
        \n\nInizia un nuovo incontro premendo questo tasto.</string>
</resources>
