<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="lbl_Scoring_PointWhenServing__Squash">Punteggio al cambio servizio</string>
    <string name="lbl_marker">Segnapunti</string>

    <string name="no_let_abbreviation">N</string>
    <string name="yes_let_abbreviation">L</string>
    <string name="stroke_abbreviation">S</string>
    <string name="conduct_warning_abbreviation">RI</string>
    <string name="conduct_stroke_abbreviation">PP</string>
    <string name="conduct_game_abbreviation">GP</string>
    <string name="conduct_match_abbreviation">IP</string>

    <string name="broken_string_abbreviation">RC</string>
    <string name="broken_ball_abbreviation">RP</string>
    <string name="broken_racket_abbreviation">RR</string>

    <string name="sb_injury_type">Tipo di\'infortunio</string>
    <string name="sb_did_you_mean_conduct_game">Se si tratta di \'Gioco di penalità\', premi a lungo sul giocatore reo di cattiva condotta e seleziona l\'opzione adatta lì.</string>

    <string name="sb_tiebreak_receiver_chooses_one_additional_or_not">%1$s-Pari - Giocatore alla risposta %2$s sceglie di giocare a %3$s o a %4$s</string>
    <string name="sb_tiebreak_receiver_chooses_winning_score">%1$s-Pari - Giocatore alla risposta %2$s sceglie il punteggio vincente</string>

    <string name="sb_official_rules__Squash">Regolamento ufficiale squash</string>
    <string name="sb_possible_conducts">Possibili Condotte</string>
    <string name="sb_self_inflicted_injury">Infortunio Auto-Inflitto</string>
    <string name="sb_self_inflicted_blood_injury">Infortunio Auto-Inflitto (Sangue)</string>
    <string name="sb_opponent_inflicted_injury">Infortunio Inflitto dall\'avversario</string>
    <string name="sb_contributed_injury">Infortunio Indotto</string>

    <!-- source: http://www.worldsquash.org/referees-info/conduct-on-court/ -->
    <string name="conducts_guidelines_default"><![CDATA[
\n- Abuso dell\'attrezzatura (racchetta, palla o altra attrezzatura):
\nReato minore (es. lanciare la racchetta per terra dopo la perdita d\'un gioco; colpire fortemente la palla dopo che lo scambio è finito): Richiamo
\nReato maggiore (es. rompere deliberatamente la racchetta; fracassare la racchetta contro il muro; colpire la palla o gettare la racchetta fuori del campo): Punto di penalità
\n
\n- Oscenità verbali e gestuali:
\nReato minore (es. borbottio espletivo; bestemmia): Richiamo
\nReato maggiore (es. oscenità verbale): Punto di penalità
\n
\n- Perdita di tempo:
\nReato minore (es. ritardo di qualche secondo nel rientro in campo; impiego di tempo eccessivo prima del servizio): Richiamo
\nReato maggiore (es. ritardo notevole nel rientro in campo; discussione prolungata con un ufficiale di gara): Punto di penalità
\n
\n- Dissenso:
\nReato minore (es. mettere in discussione una decisione): Richiamo
\nReato maggiore (es. prolungata o ripetuta discussione o discordia con le decisioni): Punto di penalità
\n
\n- Abuso di ufficiale di gara:
\nReato minore (es. commenti poco lusinghieri riguardo l\'ufficiale di gara o le sue decisioni): Richiamo
\nReato maggiore (es. commenti peggiorativi riguardo l\'ufficiale di gara o le sue decisioni): Punto di penalità
\nReato grave (es. colpire la palla verso l\'ufficiale di gara o verso gli spettatori; lanciare la racchetta verso l\'ufficiale di gara o verso gli spettatori): Gioco o incontro di penalità (a seconda della gravità dell\'infrazione e del pericolo causato)
\n
\n- Contatto fisico eccessivo:
\nReato minore (es. Spingere l\'avversario): Richiamo
\nReato maggiore (es. abuso fisico dell\'avversario): Punto di penalità
\nReato grave (es. ferire deliberatamente l\'avversario; gioco pericoloso che ferisce l\'avversario): Gioco o incontro di penalità (a seconda della gravità dell\'infrazione e del grado della ferita causata)
\n
\n- Condotta anti-sportiva:
\nReato minore (es. Fare commenti negativi all\'avversario): Richiamo
\nReato maggiore (es. ripetuti o peggiorativi commenti negativi all\'avversario; qualsiasi tentativo di intimidire l\'avversario): Punto di penalità
\nReato grave (es. comportamento estremo che porta discredito all\'incontro): Gioco o incontro di penalità (a seconda della gravità dell\'infrazione)
\n
\n- Consigli dell\'allenatore durante il gioco:
\nPrima occorrenza: Richiamo
\nSeconda occorrenza: Punto di penalità ed allontanamento dell\'individuo reo dell\'infrazione
\n
\n- Ripetuta ed eccessiva cattiva condotta:
\nQuando, a giudizio dell\'arbitro, un giocatore è colpevole di ripetuti atti di inaccettabile condotta in campo a seguito dell\'imposizione delle penalità di cui sopra, l\'arbitro può imporre per la successiva occorrenza dell\'infrazione la stessa penalità o una più severa di quella già imposta. Tuttavia, se è stato effettuato un richiamo (warning) sia per la prima che per la seconda infrazione, alla terza occorrenza d\'infrazione di simile natura deve essere applicato un punto di penalità. (Esempio: se un giocatore è stato richiamato per dissenso, alla successiva occorrenza di tale infrazione, può essere effettuato un altro richiamo oppure applicato un punto di penalità. Alla terza occorrenza, però, l\'applicazione del punto di penalità è obbligatoria.)
\n
    ]]></string>
</resources>
