<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="press_back_again_to_exit_intro">Pulsar \'Atras\' de nuevo para salir de la introducción</string>
    <string name="scv_got_it">ENTENDIDO</string>
    <string name="scv_first_run">¿Quieres una introducción rápida para aprender las características principales de la app?
        \n
        \nLe mostrará cómo puede usar la app en diferentes situaciones durante varias etapas de un partida.
        \n
        \nPuede cancelar la introducción en cualquier momento presionando el botón _Atras_ en su dispositivo.
        \n
        \nO vuelva a iniciarlo desde el menú _Ayuda / Introducción rápida_.</string>
    <string name="scv_toss">\nAl comienzo de una partida, normalmente se realiza un __sorteo__.
        \n\nPresione este botón para:
        \n
        \n- introduce fácilmente el resultado del sorteo
        \n- deja que la app haga el sorteo por ti
    </string>
    <string name="scv_big_buttons">Presione los botones grandes para realizarlanotación de los puntos de cada jugador.</string>
    <string name="scv_undo_last">
        \n
        \nSi accidentalmente se equivoco de anotación, puede corregirlo presionando el botón __deshacer__.
        \n
        \nOtra forma de deshacer la ultima anotación, es deslizando el dedo sobre el botón de marcador que aumentó accidentalmente.
    </string>
<!--
    <string name="scv_score_details">This button will allow you to review all details of a match.
        \n
        \n- Complete score sheet including timings
        \n- Scoring sequence in a graph
        \n- No let/Yes let/Stroke totals
      </string>
-->
    <string name="scv_share_button">Este botón aparece una vez que se completa una partida. Te permite compartir el resultado.
        \n\nPuedes configurarlo para
        \n
        \n- Comparte un enlace con todos los detalles de la partida
        \n- Comparte un breve resumen
        \n- Publique el resultado en la web
        \n- Enviar por un email la hoja de puntuación
      </string>
    <string name="scv_toggle_action_bar">Si quieres __esconder la barra de acción__ (p.ej. para maximizar el uso de la pantalla, o por razones estéticas)
       puede hacerlo fácilmente: simplemente haga clic largo en el __marcador de juegos__. Otro clic largo lo hará visible nuevamente.
        \n
        \nTenga en cuenta que si oculta la barra de acción, el \'Deshacer deslizando\' ¡aún está disponible!
          </string>
    <string name="scv_few_more_good_to_knows">Un poco mas \'Es bueno saberlo\':
        \n
        \n- Puede mostrar fácilmente el marcador en una gran pantalla de TV con Chrome Cast.
        \n- Puedes especificar un país por jugador. Se mostrarán las banderas de los países elegidos.
        \n- Puede usar los botones de volumen para que sean sus botones de \'puntuación\' (debe activarse a través de la configuración).
        \n- Puede transferir una partida de un dispositivo Android a otro usando NFC.
          </string>
</resources>
